窩打老道沙士酒店發生咩事呀有警車圍住啊

成個禮拜有架犬車泊係出面丶又用繩圍住晒
夜晚附近仲有好多明顯大6佬剝晒衫跑步

點解一路都冇人講呢單乜事

冇人講咪你講囉，個個住你嗰頭咩
相都冇張，你想我哋做啲咩

其中一個支那佬

推

支那佬周街走

支那佬有特權

港九維境恐淪果安公署

冇人留言推

門口24小時有狗車閃燈